twitter 要人，好撚多五毛啊，國際輿論我哋輸緊喇

貼64幅圖？

貼 64 遠遠唔夠，Ｅ家好多鬼佬以為我哋貪得無厭，條 law 撤回咗仲上街

Push